連登仔 可否發起全港轉用Twitter運動？

棄用FB IG 豬閪伯格件奶共狗

支持
我無野講

一早要同日本妹接軌啦

留意返 都好多支那用

唔好兇我

G持

我冇野講

我冇嘢講

一一年開始用緊 支持大家一齊轉

twitter發放訊息確實比fb方便

等場仗打完再慢慢清算班撚樣

毒撚一直有用開

識貨

我已經棄用左差唔多半年啦
Ig fb害人不淺 比佢出賣左好多次
呢啲社交網絡真係害死唔少人
短時間戒唔到
至少都del鬼左個app佢呀

我無野講

有無有咩中文twitter值得follow
新手上路好悶

支持，想棄用紅底fb好耐

噢 那就要用Twitter了

岩

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你
提醒：白色恐怖post由佢沉

一直有用，但睇新聞多講嘢少
希望嚟緊多啲香港人玩
=======================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

一早應該咁做。Twitter最差個位係佢只可以打短文字。

我冇嘢講。

支持

我冇嘢講